乜撚野a酸對去印無用

食咗三個禮拜 去印效果仲好過我用咗成年去印膏

買定睇醫生？

副作用咁大 梗係快架

a酸係好有效 好想再食

醫生

lm

LM

食完後停一年冇反發先再講啦

講緊去印

有無對比圖睇下

留名
巴打去咩印

之前先有個阿榮自爆完 不了

囊腫黑印

求醫生介紹

[年經] 暗瘡皮膚醫生推介 A酸

我自己就睇元朗曾憲榮

唔該晒

由火山口變無印，代價係會甩皮甩得好核突，不過完左療程，停左藥之後就無野，塊面好睇左好多，不過依度先係成個故事嘅真正開始...之後要keep住戒口，唔可以食刺激性食物，一兩次忍唔住走去食煎炸野，第二日已經出返幾粒...